足水新手

整合全部心水
1.伊巴ng✅
2.利雲3rd✅
3.撚大-1盤✅
4.撚大 2.5b✅
5.伊巴4th✅
6.貝迪 2.5b❌（1:1）
7.拖連盤✅半
8.拿玻里盤✅定
9.大巴車 2.5b✅
10.拿玻3rd✅
11.漢諾威 ng 半注❌
12.西維2nd❌
13.法撚盤✅（3:0）
14.博洛 半主/fg ❌/✅
15.皇so Ng ✅
16.Fc慶南 2.5/3b ✅
17.Fc首爾盤❌(2:1)差啲啲
18.Fc慶南盤✅✅✅
19.柏達幫 2.5/3b ❌
20.柏達幫盤[美c對左］❌
21.柏達幫 半大❌
22. A米對家盤✅
23. 柏達即場 1.5b 2倍即入✅
24. 琉球盤❌
25.金澤 2.5b ✅
26.柏雷 2.5b ✅
27.阿美利加盤✅
28.啊美 2.5b ✅
29.芬洛 半大 ✅
30.即場火車頭0.5/1b✅
31.侯爾ng半注❌
32.即場未來熱 1.5b ✅
33.皇馬 ng❌
34.燕豪芬半大❌
35.安德半大✅
36.貝迪2.5b ✅
37.西維盤✅

墨城 半場1.5b ❌(1:0)
696 即場2.5b ✅✅✅
696 即場1.5b ✅✅✅

復活後第一注✅
即場蘭c ng 細注✅✅✅
即場賀芬咸 3/3.5b✅✅✅
即場西維爾 1.5b

復活後第一注✅
即場蘭c ng 細注✅✅✅
即場賀芬咸 3/3.5b✅✅✅
即場西維爾 1.5b✅✅✅

賣料狗

唔好出黎柒證據呢？

復活後第一注✅
即場蘭c ng 細注✅✅✅
即場賀芬咸 3/3.5b✅✅✅
即場西維爾 1.5b✅✅✅
奧雷布洛 2.5b 半注✅✅✅
—————————————
亞杯非主力（勿大注）
艾杜 2.5b (過分低水建議即場）✅
大心臟既可以入3/3.5b✅✅✅
——————————————
不入list
天狼狗 2.5b (盤跳黎跳去）✅
燕狗 半場 1.5b✅

復活後第一注✅
即場蘭c ng 細注✅✅✅
即場賀芬咸 3/3.5b✅✅✅
即場西維爾 1.5b✅✅✅
奧雷布洛 2.5b 半注✅✅✅
即場696足水即入1.5b ✅✅✅
—————————————
亞杯非主力（勿大注）
艾杜 2.5b (過分低水建議即場）✅
大心臟既可以入3/3.5b✅✅✅
696 2.5b / 2.5/3b ✅✅✅

——————————————
不入list
天狼狗 2.5b (盤跳黎跳去）✅
燕狗 半場 1.5b✅

柏克 2.5b ✅✅✅

復活後第一注✅
即場蘭c ng 細注✅✅✅
即場賀芬咸 3/3.5b✅✅✅
即場西維爾 1.5b✅✅✅
奧雷布洛 2.5b 半注✅✅✅
即場696足水即入1.5b ✅✅✅
尼姆 2.5b ✅✅✅
西布朗 2.5b
普雷斯頓 2.5b
羅奇代爾 2.5b *
查爾頓 2.5b
—————————————
亞杯非主力（勿大注）
艾杜 2.5b (過分低水建議即場）✅
大心臟既可以入3/3.5b✅✅✅
696 2.5b / 2.5/3b ✅✅✅
柏克 2.5b ✅✅✅（15分鐘cashed)
艾雷 2.5b✅✅✅

——————————————
不入list
天狼狗 2.5b (盤跳黎跳去）✅
燕狗 半場 1.5b✅
艾雷 3.5b❌
艾雷 半場1.5b❌

復活後第一注✅
即場蘭c ng 細注✅✅✅
即場賀芬咸 3/3.5b✅✅✅
即場西維爾 1.5b✅✅✅
奧雷布洛 2.5b 半注✅✅✅
即場696足水即入1.5b ✅✅✅
尼姆 2.5b ✅✅✅
西布朗 2.5b ✅✅✅
普雷斯頓 2.5b ❌
羅奇代爾 2.5b *❌
查爾頓 2.5b ❌
保頓 2.5b 半注 ❌
—————————————
亞杯非主力（勿大注）
艾杜 2.5b (過分低水建議即場）✅
大心臟既可以入3/3.5b✅✅✅
696 2.5b / 2.5/3b ✅✅✅
柏克 2.5b ✅✅✅（15分鐘cashed)
艾雷 2.5b✅✅✅

——————————————
不入list
天狼狗 2.5b (盤跳黎跳去）✅
燕狗 半場 1.5b✅
艾雷 3.5b❌
艾雷 半場1.5b❌

抄完新list 綠綠綠✅✅✅✅
北海道 半場1.5b （搏）✅✅✅
墨利 3.5b ✅✅✅

抄完新list 綠綠綠✅✅✅✅
北海道 半場1.5b （搏）✅✅✅
墨利 3.5b ✅✅✅
莫迪 半場1.5b (搏）2.5b （穩）❌✅
科隆 3/3.5b✅✅✅
垃圾迪 2.5b 多一注✅✅✅

候城 2.5b✅✅✅
祖雲 1.5b✅✅✅
阿積屎 1.5/2b(可等水）❌

分析後list 16/04
1:佐加 2.5/3 ❎半
2:佐加讓和✅ @3.4
3:阿積士半大✅ @1.9
4:安玻里盤
5:屈福特
6:雷加利斯
————————-
特別注
即場阿特蘭大 2.5b
（有耐性可以等半場）

中完風希望正反

分析後list 16/04
1:佐加 2.5/3 ❎半
2:佐加讓和✅ @3.4
3:阿積士半大✅ @1.9
4:安玻里盤✅@2.13
5:屈福特❎假球
6:雷加利斯✅@1.98
————————-
特別注
即場阿特蘭大 2.5b ❎
（有耐性可以等半場）